**#Visor de Mapas del Acuifero Patinho**
Este visor esta hecho con la libreria Leaflet js y posee varios plugins que se pueden encontrar en la propia pagina de la libria.
**#Para poder visualizar el visor de mapas**
Debe tener instalado node js e inicializar con npm start.
Abrir un navegador e ir a la direccion http:/localhost:9966/
